nokia出an機即狗衝

有冇巴打會衝nokia 6？
我就一定會買

中國貼牌機

造工無以前咁好

Nutcracker

HMD芬蘭公司 可以用nokia專利 生產富士康 同iPhone一樣

由鳩啲弱智啦

開到核桃都叫唔好

Nokia 8呢

說好的nokia 8呢

唔通等埋835先出8
有排

用住6等8，到時就俾部6老母用
因為等nokia嘅android等咗太耐啦，唔想再等

又準備睇你班友走數

真nokia fans一定會買

走數都唔買 貼牌支機

弱智仔

有行貨先算啦

個個nokia post 都有人衝出黎柒

咪出左國際版 香港有行 衛訊有體驗日tim

估唔到咁快就有得賣

唔過二千就dogrush

小弟有機會玩過下部6
真心唔差
好順，影相好快
造工都好札實

雖然未玩過部機，但用緊差唔多spec嘅zf3 max
s430真係唔係啲人講到咁差

香港會唔會出埋3同5

我想要8呀

仲有4G ram 64G rom
裝大把app同埋用兩三年應該都仲夠ram行得順

五樓掉落去兩次都唔爆

Nokia 用android已經唔係果回事

用wp定symbian好

粒核桃個殼咁脆咁薄

[url]【手機撼合桃】邊部唔會花？收機佬解構唔爆芒之謎

一定係先達佬誇大咗nokia個造工啦！
拍核桃而唔花其實係唔難

原本都諗住買Nokia 6
但唔少評測都係話佢隻芒只屬中庸程度
咁就算啦
不如等Nokia 8 再睇睇點

想買

<2500都抵玩

你地攪清楚富士康研發同富士康代工兩個concept 先啦，一個二個以為部Nokia 好似iPhone 甘富士康代工，仲話衝出黎班人柒。點解部野全球大陸有得先賣？之前其實大陸富士康都生產過部Nokia n1平板，都係大陸先有。點解會甘呢？因為部野係授權富士康幫佢地研發，之後貼Nokia 個brand 上去，就好似而家手提電腦甘，入門機同泥機都係同廠果邊投標買個模番黎再貼牌既。明白未？

甘你老母
泥你老母

個腦裝屎，淨你識捉錯未？

有冇防水

想問大家會 prefer 3 定5？

又有弱智仔出現
好心提你，你google下咩叫OEM ODM先衝出嚟柒，多謝哂

俾埋source你懺悔
Raun Forsyth 做咗nokia手機設計咁多年，而家過咗hmd繼續幫nokia設計手機，但都都俾人當無設計嘅貼牌機，真係幾慘

HMD 公開 Nokia 手機設計團隊

大把弱智唔知咩係OEM

唔知唔緊要，弱智唔係罪
但可唔可以唔好成日搶住出嚟柒

等佢出d flagship soec既先考慮

用下你個豬西腦啦，個團隊一個人？條raun Forsyth 2007年先入Nokia 嫁ja

仲有部機同sharp用同一個模出，生產線，用質根本就唔係以前Nokia 果皮，唔係都唔會出埋d千零兩千蚊蚊既機俾你呢d窮人用，你継續自high 佢係Nokia 啦

用得呢部機都係無錢又怕用小米俾人笑既窮西用黎自我安慰

等出旗艦好過

講到最尾都係要人身攻擊
你真係好撚肉酸

講事實，拎住部貼牌機打哂飛機，人地講事實佢聽，仲係就串77 講幾十年前既概念oem,odm。根本佢就唔熟大陸廠既做法，係就無料扮四條。

不過講到尾 從來買機都係睇真實表現
真係柒既咪唔買 好機咪買
攬住個品牌無咩意思
但多個brand競爭有咩所謂

等睇無數偽Nokia fans忽然潛水

真係買嚟開核桃咁

講咩事實啫
點推論到買呢部機就係無錢又怕用小米俾人笑嘅窮西？

不恥下問

幾十年前概念OEM ODM
iphone都應該係貼牌機啦
智者

今次好有誠意

真 nokia fans 反對 nokia 採用 windows 以外o既 os

喂阿哥 無圖好難討論喎

條友無視咗我啲source仲係咁自high

nokia

Nokia都有光環，笑死人

仲唔捉到你

鳩up新聞當真?

應該係

咁啱跌碎左moon都想換nokia 6
但比得s430
睇下價錢貴唔貴 過2000就買其他或者等跌價

睇你攞黎做咩
youtube都有唔少s430 評測
其實唔差 加上部機行原生android

轉咗iPhone 都要買返部支持